打手～平價高汁魚生飯

開飯先

邊間？

幾平?

食屎啦賣廣告

真係唔好嚟～唔想太多人知排隊爭食

pm

100咁上下， 麵豉湯任飲

100咁大碗
好吸引

又唔講係邊

唱個地址出黎

圖咪有晒tips

pm自己友先好嚟～ 費事排到仆街

大大隻字寫住 漁吉 無人識字？

咪踢爆啦，唔想咁多人幫襯

第一次食魚生飯會食唔哂

二十世紀少年?

打非中

上面已經有圖, 難食到食唔晒, 真係好難得
呢間野搵笨, 唔好去

只係大過街少少真吹上天上有地下無咁撚樣
打手收皮啦
做宣傳嘅相大就梗㗎啦
唔係點呃人去？
去到咪一鳩樣細細碗咁

真係唔好去我都唔想排隊

第一次去食唔哂我都覺得巴打們真係唔好去～

食過好難食 連一半都食唔落

印度巴幫幫手叫人唔好去唔想排隊

繼續想多啲人講～

咁你又係到講

打手好低汁 自己開完post俾人識穿就叫人唔好去
好心學下印巴點宣傳百里香啦

無計，真心唔想排，唔低汁無人信

ok 以後唔去

第一個讚咗先

GOOGLE完 OPENRICE張MENU
樓主應該係食118同128
計埋+1 咁既價差唔多啦
BTW 食唔晒係你廢姐

係個免費湯飲飽咗

都係你廢姐
猛飲然後食唔晒 眼闊肚窄
見免費就飲盡佢
我都係窮人 都覺得你個窮人行為好核突

無計～侍應太好服務係咁幫人添飲我都唔想浪費

賣廣告賣到咁
係咁叫人唔好去
實情就好想人去
小學雞咩

睇咗 手打高汁魚生飯

佢似係扮緊打手 唱衰間鋪

識波

唔識波

100蚊

真係好平喎⋯⋯屌你

呢間垃圾
料唔多，用大碗飯質飽你
嗌啲小食，平均分之下
又唔係特別平
永久blacklist

巴打識波

狗飯咁既樣，你食埋我果份

成個QRcode影左出黎都好難唔知係邊

咁都上熱門你班友咪推～唔想排隊

上次食完肚痛柯咗半日 唔知關唔關事

正正常常 唔算得難食 又未去到好食

九龍城個間？

關～生冷嘢係咁

一句講哂，呢間好撚難食。

見到樓主懶醒咁玩心戰，真係打哂冷震

7下7下咁

影到咁，冇胃口
你食埋我嗰份

呢啲飯得個大字 啲魚生完全唔新鮮 又冇魚味 根本係俾平時唔捨得大大啖食日本野嘅人食

放心啦樓主一定唔會有人排隊，之前食過，鬼影都冇隻仲要啲魚生腥腥地

咁就安樂哂

打非中非打

食過，d料真係唔新鮮

代樓主答:咁就好喇，冇人同我爭屎食

呢間難食到爆
海膽有係臭
飯又唔係壽司飯冇醋味
全部魚生都唔新鮮

我食咗都好後悔先開po警世

想開印度仔學唔黎嫁啦

認真食過 勁唔新鮮 得飯多
大家真係唔好去

好

好撚難食
食過

好撚尷尬完全唔想去食

食過3次
我食埋你個份

唔好意思，我以為荔枝角個間
當我無講過

九龍城漁吉
百幾蚊一碗
好大碗但唔好食 次次經過望入去都冇人
樓主似打手

利申食過 附圖一張

上次食完肚痛
上次食完肚痛
上次食完肚痛
上次食完肚痛
上次食完肚痛
上次食完肚痛
上次食完肚痛
上次食完肚痛
上次食完肚痛
上次食完肚痛
上次食完肚痛
上次食完肚痛

屌我都係呀巴打

個名係呢一幅圖入邊出現左5次

見到粒咁嘅玉子都唔想食了

梗係食唔晒啦
難食到咁

利申 上次我都食唔晒

難食到痴線，全部魚生都韌過橡筋
三文魚 拖羅全部蓮藕咁有筋仲要咬唔開
啲飯冇醋之餘，好似啱啱係雪櫃攞出黎
平時經過間野唔見有人食
話樓主唔係打手都冇人信
勸大家唔好虐待自己

食左個最貴，難食海膽唔新鮮仲要冇曬湯唔一早講
難食都算仲要收你二百幾蚊，去完一次之後唔會再去

1xx 好撚平喎

有得pm咩🤔

咁撚朦

[img]
岩岩都食左平價丼飯，$58蚊，我另加多5隻蝦$20，好鮮甜

荔枝角有間金鮨個三文魚味增湯超正

我真係碌翻上去數有冇五次

任飲嗰啲多數都係垃圾即沖湯 唔啦

要再學學點做打手先唔令人反感

啱啱食完元朗果間 係幾好食 但無任飲湯喎

勝利道有間又平又好食

香港大部份平價至中低價日本野質素都好參差

樓主明顯想曲線話間野唔好食
但又搞到人真係以為佢讚緊

得巴打知發生咩事樓上嗰啲炒咗埋一碟

好，聽完你講咁難食我唔會去

知道去邊間本來想去食，但見到你條打手回得咁柒真係無曬好感，唔洗擔心依家肯定唔會同你爭食

垃圾漁吉

睇89樓唔該

關平都唔食啦

笑撚左 踏都要曲線? 公明柒撚左依加係到尻up

分

有冇蟲

小學畢業未？踏定踩？打幾粒字都係咁錯最叻叻係你

好撚核突